一人一件後悔既事

我先
小妹係一個淆底獸
如果個時早d同你講我鍾意你
就唔洗睇住你俾第二個男人搶走
我個時唔應該諗太多
因為毒撚怕一齊唔到
唉好驚見到你同人結婚
但新郎不是我

雖然你都對我好好
仲問我想要咩手信
但我淨想要你咋

我好想再攬攬你
或者你同我拍一日拖就夠啦

唉個心頂住頂住咁

唔係話比手信你虛偽咩

9up咋
不知幾想要

Ching同樣經驗

問左一個女仔 "其實我地依家係咩關係"
依家諗返起其實個時寧願dead air都唔應該問呢個問題

最尾收卡

同我老母去旅行

果時男朋友同我同場做野,識左一段時間先至一齊,後黎佢話想同居埋,就大獲了,
有D野做厭左,有D人對厭左,依家諗緊搬唔搬番走好

唔係，佢當時無答我呢個問題
事後佢同我講其實你咁問我同迫我分別唔大
最後發生左好多野就玩完左

後悔無覆佢msg

有離心就搬啦
勉強冇幸福

巴打太腦衝啦

最尾close file

入呢個post

Sorry牙

完

朴初瓏is g

橙
Next will be better la

泡麵頭is g

講左咪又一齊唔到 唔講仲後悔

後悔？完左中學生活都唔會出黎見架啦

各有各忙 你有你既生活 我有我既忙錄

小妹大學牛
定呢個你經歷黎

我經歷

一開始唔應該問你攞電話 反正你都對我冇興趣

當初認真左

果時仲要佢地畢業旅行 我畢唔到都一齊去
加上本身我同學對果女有感情 但應本身冇拍拖佢地兩個夾埋玩9我
訓同一張床

屌你做左好過冇做呀

-_-
咁無話對等既

咁你又真係慘d既
好似av俾人縛住一邊
睇住老婆俾人搞一樣

Copycat= =

Where is my next one

Go out street find find la diu
Want change but no courage to change
Make sense

好仆街 班fd仲要係到

夫目前犯

聽講樓豬a0

口殊😡

硬係覺得佢好似玩緊我咁
定係應該後悔一開始去得太快

a0絲打

以前中三有個男
不過放低左 都對佢冇feel
怪我當初細膽

如果果日我有去到 你係咪唔會走

可能要走既人始終要走

小妹想當年飲左第一啖酒就上癮了

Go out street find find la diu
Want change but no courage to change
Make sense
又唔見你find第個 反正courage你又無
waiwai都唔會比你cow到

難怪樓豬A0

我諗衰淆底

霍狗

算啦 食銀行班OL姐姐咪仲好 日日有得玩黑絲play

後悔問人攞個師妹電話
後悔小學冇聽個fd講去參加籃球隊學野籃球
要中三先開始

後悔冇盡力咁對你好

中二個年
學校有個週年表演係屯門
我係樂團就有份表演
完咗係搵車站嘅途中
遇到三個有份表演跳舞嘅女仔
一個肥婆
兩個啱啱發育
三個MK妹係冇人地鐵上姣鳩我
我個時怕醜
係荃灣西落咗車
屌

7個鐘前講錯野
影響一生
無咗最愛

入咗依個post

我依家好撚後悔阿

屌你老母

佢地睇唔起小妹=.=

你唔去馬仲後悔

講左咩

??

如果及時表白你話幾好

早啲講米早啲食檸檬囉

係呀

Hi 樓主

比錯signal你
然後自己唔識處理 淨係識逃避你
我應該好hurt你 sorry
你係好人黎

好後悔識左佢
好後悔有理佢

笑左 比我睇到依個post

推

知道瓏仔A0

Player

知你有naeun

第二個男人搶走
this

個條仔早表白

小妹
比第個男人搶走

慣左手勢打小妹